# PeerTube видео аннотации

Добавление полей в эту форму позволяет пользователям добавить аннотации в их видео.

![](./screens/player.png)
![](./screens/config.png)

По умолчанию, аннотации отображаются в правом-верхнем углу проигрывателя.

Формат аннотаций:

```
start --> stop
options: align=top-left (or top, top-right, right, bottom-right, bottom, bottom-left, left)
HTML
```

  * `start` (в секундах): Начало показа аннотации
  * `stop` (в секундах): Конец показа
  * `options: ...` (опционально): Опции показа аннотаций
  * `HTML`: Содержимое ваших аннотаций

Для примера:

```
 --> 4
Привет, как ты?

5-->10
Смотри <a href="https://cpy.re" target="_blank">этот документ</a> для большей информации

12-->
options: align=top-left
Эта аннотация будет в левом-верхнем углу проигрывателя
```
